我地要統一口徑, 用謀殺形容荃灣被警察有預謀殺害既同學

Murder
前日警方記者會早已預言有示威者會被鎗殺.